過咗去就係過咗去 成日提起有咩意義

？我無論做咩都改變唔到 你日日提以前你點點點有乜用 我就算改過咁又點？ 你都一直介意以前 我做乜都冇用

分手啦

放唔低就要提
提住自己有啲野唔應該放低

其實過去做過啲野就代表一世都會做?

我明

做錯左就係做錯左 唔提係人情 提係道理
你一生一世都要記得自己做錯事既內疚
唔好以為以後唔犯就可以當無發生過咁著數
任何錯事都唔會成為過去
只會累加你身上既罪孽

知唔知咩叫引以為戒？
唔俾啲羞恥心同罪惡感燒下你班撚樣
遲早動搖再犯

每次都拎呢件事黎要脅我 拍左拖2年講左冇十次都有八次